香港最多新移民集中既屋邨

除天水圍果堆之外
仲有無其他

水泉澳

應該係d新屋邨
我估安達邨
勁山卡啦

利伸: 無去過

啟德

啟德
水泉澳

勁撚多一睇就知係外省佬

洪福邨一定係三大

南亞人好撚多

上水清河個啲，希望新移民全邨死
留番啲屋俾香港人

係唔係講純正廣東話就上唔到公屋？

你既時空停留係十年前?
而家梗係乜撚野安達邨啟晴邨
成條邨都係垃圾黎

成個啟德都係蝗
間m記店員講普通話

蘇屋邨都好撚多

啟晴，安達，水泉澳，三大蝗蟲屋邨，仆佢個街蝗蟲住晒都算，仲要係市區，你話封晒佢地係天水圍還可以啫

天水圍都叫多? 你衰咩坐咁耐

啟晴正野黎，遲下啟德有地鐵，仲要係私樓區

安達臣個D住滿晒人後，又唔知會發生幾多單倫常慘劇

去新屋邨走一轉你會以為自己上咗深圳

佢哋個Facebook好多野睇
之前仲話要求所有天水圍嘅巴士兜佢哋嗰邊

正解 入轉去根本係翻左支那

天耀天瑞嗰啲90年代入伙嘅唔算話太多